SQQQ Q彈區

應該冇得輸

琴日有買，不過無揸足全程
有無玩開SQQQ嘅c hing教下路